不合作運動除左搞著普通市民仲有咩用

收手吧！對準政權喇各位🙏🏻

硬推d條例同支那人落黎，我地都好無辜架

佢地連天琦話要爭取多d 人支持都唔聽

行街見知那人就吊。吊到佢地唔敢黎算唔算不合作運動

收嗲啦

其實係要不停做noise，逼正苦正面回應

喚醒港人

地鐵幫警察黑社會打人，已經係政權一部分

屌得小呀佢
甘同割有咩分別

一世反去做奴隸啦

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

個d唔係普通市民

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟

香港人有慣性
日日一直慣性返工
而家開始慣性遲到
之後慣性罷工
到時先係真正全民對準政權

都係個句
支持既一直都支持
唔支持既就唔支持

Block 由佢沉

兄弟爬山，各有各做

收皮啦你

普工打工仔，返遲少少會點？
係咪會死？

依家係政府唔撚理我啊屌你
邊撚個想搞普通市民
我都想做港豬啊
我想想放暑假去旅行啊屌你

屌你老母 你去怨就怨政府龜縮啦
邊個想日日730起身搞埋呢啲野啊
淨係識屌人地
覺得地鐵不合作運動唔得嘅
咁俾啲實質意見啊 有無代替方法
又要屌又無料

做咗好耐